【I/A】第七史詩 에픽세븐 Epic7 (39) Know your limit, 課 within it

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

STOVE官方論壇

官方粉絲團

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉

露營好感計算機

新手入門

有新po都冇人

LM

公會buff

我諗直頭學龍珠手機game咁
每個帳都set好中獎率
非洲帳係點課都唔中
歐帳係零課每日免抽都中
再係課金紀錄mark低你平均幾耐課一次
再set低d中獎率

我都覺

舊帳都係2百幾抽 得隻大火斧同風法
果斷棄左重玩

光暗抽又中暗爪

原來公告有講

1. 在王都亞茲馬卡里思(普通)第5地區欲消滅阿吉嫚夏洛思女王但是戰敗後，點選「再試一次」且成功時會發生成就無法完成的現象。

→目前正在確認遊戲錯誤原因及嘗試修復中。

2. 在王都亞茲馬卡里思(普通)第5地區欲消滅阿吉嫚夏洛思女王但是戰敗後，點選「再試一次」且成功時會發生關卡任務無法完成的現象。

→目前正在確認遊戲錯誤原因及嘗試修復中。

3. 穿戴88等級裝備時，會發生無法解除或是更換裝備的現象。

→目前正在確認遊戲錯誤原因及嘗試修復中。

第3隻光頭出世了

Lm

新手LM

😭😭😭

世界晚安 自動生產下裝備先

終於過左80層
4抽光暗溫暖人心

我係你會棄驚

How

I know that feel

又無咁誇張 4隻都係new 希望佢地下次唔好再黎

光槍都勁

光槍勁係上個版本嘅事

鐵三角一下斬到變垃圾咁濟

手痕去咗買個科技光暗自抽號黎玩
放置一排睇下會唔會俾人封

3星瘋狂斬 5星又抽唔撚到

其實只係3星太勁 顯得5星無咁大用處先斬
唔係點叫你課金抽

隻水大波三技原來可以減boss cd
PVE實用度即刻高左

依家3星暗盾仲強唔強勢?

nerf防buff之後我先練
而家上左反擊裝感覺上唔差

有冇人有睇影子 呢段片笑到我肚痛
15:15開始

即係已經退下T0盾之位?

上反擊神器應該仲係T0盾

可唔可以先話我知佢抽唔抽得中
自己成180抽先中 心理好唔平衡

今日成日都係高速碌個post 乜都冇睇到但又當睇左
避免被閃到

巴打 我愛你 你令到我覺得欣慰
正評我俾

點解要上反擊

有冇人記得我
通完10-10直播抽光頭佬果個人
我偷渡去左歐洲啊 邊個仲想笑我

抽得出又點會好笑

一技有75%嘲諷 上坦傷神器唔會觸發二技

唔會架咩
利申冇

唔會 試過

你唔係食左暗盾既巴打咩 又有?

又抽到

都幾好

谷爆佢 第一隻上六覺既英
咁岩有套岩屬反擊裝 用落去唔差

你光頭準備要sss

置頂加返巴哈同wiki條link好似好啲？

笑死

仲以為會觸發到
咁唔用反擊咪落唔到pvp

連反擊裝都無真係唔好放PVP到
而家我攻隊都落暗盾 瞄住無奶隊打
十場都贏到八九場

可惜係吸血套

想用光敏但係又冇裝畀佢

我D反擊裝都係迷宮3-3刷返黎

得反擊神器冇反擊裝 完

可唔可以請巴打貼暗盾既能力出黎參考下

反擊神器比左火蘿 得一把唔夠用

好撚勁 要拎黎做人生目標

呢套裝好多野都唔夠勁
又刷唔到靚副屬迫住用

萬5血
千6防都唔夠勁

練多隻水奶放PVP玩三奶一坦就完美

隻垃圾驚又更新 日日都更新 係唔係就汁
光暗Pool一抽中汪達

隻驚就執啦
光暗pool你抱住抽三星既心態抽就ok

繼續放置Play算 無體無石又唔想課

唔課啦 加加埋埋課左5pack+兩個成長包
先得三隻原五 仲要有隻係保底
光暗全部三星

機率感人仲要唔抵課真係遲早大把人棄驚

利申 課左3-4pack+2個成長

講真無勁光暗角PVP唔知點打
卡住係四千五分上落
又暗狗光狗又四星暗刺 鬥攻輸撚緊

無光暗勁角都想學人pvp

所以守緊牌位

而家慘到要落守隊攻人地
靠隻火蘿AOE掃鳩人

我4200但平日都係hea打 因為無角又無靚裝根本好難上到
守就事但啦 盡守

跌落3000分就好難上返去
3k分同4k分實力唔會差好多
不過跌唔跌落去都控制唔到 隨緣算

應該唔會跌掛

過多個月就難講
呢兩三星期就安全 不過感受到D人衝牌位爆緊上黎

巴打亞服定國服
我覺得我亞服4100 4200左右都仲好穩

亞服
比人打到仆街守唔到

我暫時都未帶呢個問題 可能係啲4300 4400開始沖分了

升完暗斧無野升 又抽唔到野
好想要水大波

可唔可以俾條link 我？ 喺街唔放便搵。

隨緣啦 而家我睇番都唔知自己點抽到凱隆SSS

因為你GAY囉
男人都抽 仲要SSS埋

我整只係諗住抽天青石only 點知抽到SSS先得一張天青石

我~100抽 得一張天青 原五英一隻都無

我好似300抽左右
抽男人300抽仲要SSS埋 唔通要轉GAY了嗎

人一世物一世咩都要試下 未試過點知岩唔岩
我就唔想試啦

唔啦屌
一間試上癮番唔到轉頭點算

我懷疑我都轉緊gay
我打機通常唔會練男人 但我而家竟然升緊隻暗斧

暗斧係邊隻

有得轉職果個肥仔

原來係佢 我一時唔記得左
我升緊光弓 下隻應該升佢

光弓要升技先勁 無咁多人蔘唔練佢住
人蔘真係好稀有

我下星期就可以滿2技
終於可以光速刷肥

我又唔爆體刷得快同刷得慢都無咩分別
唔明點解咁執著刷肥速度

一路望住又有動畫會好易悶
光弓無動畫無剋屬問題
後面想刷狗牙但係木屬關水刺唔用得

無水刺無呢個煩惱
光弓之前PVP都好勁 而家唔知點

呢幾日用過二五仔刷肥其實都唔差仲快過水刺
但可能好食裝先刷到後面

二五仔齊裝應該好刷過水刺
我仲用緊火蘿/火法刷

大姐定粉紅頭？
二五仔用落手感好好 我覺得應該仲好過水刺

大姐 我有粉紅頭的話一早J到虛脫死左
二五仔之前buff完最近又buff四五星能力之後好打好多啦
但好食裝

近期活動套速裝比佢
利申我無呀屌

我都係focus木刺多, 水刺冇乜點練

粉紅頭唔係我果味
二五仔超越水刺 指日可待
但水刺有禁療又令佢變得泛用啲

近期送果隻戒加血%就算啦
甲就好似用得過
遲D隻鞋有得換好似幾勁

拎黎打PVP囉 練左無壞
之前睇人打 木刺加一隻法師 落首回合加20魂果張神器
一開始法師AOE破防 之後木刺爆魂三技
效果好似唔差

我之前韓都係用粉紅頭+光狗+水刺,幾好用
光狗全體+攻,又有暈,粉紅破防+暈人神器之後水刺修尾

咁我都練下粉紅頭先 咁岩我有開場+魂神器

記得今日開始留體呀 留黎打埋剩低聖誕

粉紅頭係開服之後先加既英,一出既時候好多人用
係唔知做咩之後慢慢比人淘汰左咁無人用
你睇下有無其他英練先囉,我唔記得佢3技破防機率高唔高
好似要升技,CD又長,只係打PVP唔差,又易搵人代,唔需要優先練佢

你地平時係咪不停刷討伐?我D裝唔夠用

迷宮兩套 深淵一套
活動半套 打番黎半套
升4隻only

運,刷唔代表一定出靚裝,其實仲幾難出下,一日都無一件用得

好似講緊我

非洲人日常基本操作

笑到噴水

我應該 體用黎刷活動好 定 刷討伐裝好?
200果個盒好吸引 但我D裝又GAPGAP地

討伐刷唔刷到9or10
活動你要唔要刷催化

點解我仲可以玩落去

主攻手凱隆 坦諗緊用5星火盾 亞敏定水蘿季好

隻驚要玩廿年嫁 咁易出5星比你咩

十五定十四抽全三星
想棄了

隻驚吹到玩廿年咁大 而家個個玩兩個月已經玩到想棄

我只係想要隻公廁暗兔姐
光大波暗拳呢D五星唸都無唸過

想要四星女女都好難

感覺我有4星暗女主已經係人生贏家

想要

暗女主仲可SSS陣

打raid 就算d人之前死左

你打新一round 輸左再黎就可以返生

想請教下呢幾隻邊隻上六星先好d?

親生仔 ?

想問下 夏綠蒂血下面條bar 果5格係咩黎

我會揀聖女
刷肥就用自己聖女+路人英

專注越高三技越痛

但佢無輸出英 討伐好難打

喔 即係爆左我先用 都冇留意

第2隻先上親生仔
第一隻上親生仔都一樣帶唔到肥

其實帶肥真係咁重要?

席德先,佢又未去困5後面刷,席德+路人已經夠
性女食裝 +速血,廢裝5星同6星唔差好遠

冇拉條英，打咩都好辛苦

刷肥快 = 有戰鬥加速button

呢到可以點組先贏到飛龍9 同 58層
求建議

好多帶推薦嘅肥英升完都唔止帶肥 好多地方都用得例如PvP 深淵 討伐 迷宮
可以一雞兩味 好過好多升完淨係For一樣野用
所以先建議新手升隻帶肥英

差隻性女就龍10都無問題
等我再諗下先

水刺同木刺?

太多木屬
我會話有D難

兩隻升完拎去打PVP得PVE又得
水刺仲有禁療 有禁療PVE好多時輕鬆好多 仲可以打龍10用 之前我未整好卡琳都係用佢做打手
木刺打女妖用 WIKI上面有木刺AUTO 女妖10攻略

好似無乜英上到兩個debuff?

重有無其他角

水刺+一隻破防英
但係佢堆英係咪都要落一隻木屬用生命值硬接
手動打龍9一開波唔打木屬應該無事
龍10就應該唔得

唔該晒各位

咁我升親生仔先

木奶夠坦龍10

老老實實
你親生仔幾多防幾多血 ?

好迷惘而家

修女 光弓
修女 用法同水刺差唔多龍10都應該ok嘅 自帶破防做副輸出 但我用落覺得一般般
光弓 應該係目前刷肥最快嘅角色 另一面比較PvP向 有退人條開場+攻爆火輸出都唔差 +埋佢好似係隻驚頭幾快嘅角

光弓係白板最快
但PVP想搶先手一定要著4速裝
4速裝就好難帶肥

國際服求加好友，桔西
同埋想入公會

有無D有用3星

咁姐係木刺同水刺 依種多功能角優先升

咁上下

其實練蘇琳一下上3層出血就搞掂

4星火刺蘇琳可以上幾個Debuff睇上去唔差 我見有人用
木奶 水刺 蘇琳 暗斧

冇留意過呢隻野，是咪好好打

都可以叫打龍先會用
用佢應該OK嘅

升隻水爪打爆龍10

佢配埋轉職暗斧兩下出血
2 round 5,6個出血不是夢

想升埋隻鷹盾，但好似升完都打唔贏d關

仲差一粒金光就有光暗抽

隻野有啲PVP向

Pve 都勁既我諗，但解決唔到我暫時既問題

點解你地開到迷宮3-3
我玩咁耐都係迷宮3-1 , 行晒3-1 起點果兩個鎖都冇開(連隻濕鳩中boss狼都贏埋)
又冇攻略

你係咪未禁魔法石

最上果兩粒結界石？
按完咪開狼boss果個鎖lor

打唔贏 繼續刷下肥升下d角先諗諗計
非洲人的天空

我好似行到80幾90先去下層 一間我up我行過邊比你睇下 對下自己邊度未去

頂個area呢條路開終點

聽日應該打完80層

300幾抽水大波都唔中

所以我決定練下佢同暗泰妮夾下

我直頭係咁 ... 灰

垃圾驚，無撚晒癮

正上方個area你無行過wor

就係唔知點傳送去正上方果度
我都行晒迷宮冇鎖既地方

退出唔會扣compass
咪行多1,2次試下

你行哂 但你無用傳送門
如果我無記錯就係紅圈個位傳個位 你試下

好 , 我打埋討伐就去試下

腳本囉 不過有機會被ban
刷左成五百幾體得1件紅色 仲要T4

頭先用左路人隻+14暗拳....
一下反死左4-9隻王....

我+15
不過冇勁裝

往死裡掛 我都係用按精 唔撚怕 濕撚哂

當年玩過七騎士之後先明按精既重要性

好,有排都唔會再課
課多左個$788,乜撚都無,d機率低到痴撚線

我都唔課啦 隻驚特別難抽

忽然覺得自己一萬石中一隻好好彩

其實機率都講到明係咁低
怪邊個

怪自己黑仔 岩岩數過中左12張五星神器
但原五英中得三隻

係啊，起碼中到先，追完唔中先on99

12張5星神器都幾多

痴撚線,抽撚到懷疑人生
4星都唔多隻,做乜9

五張係射手
吸血神器三張 夾擊兩張
最重要係無練射手就係咁出

所以話 冇121既話 黑起上黎真係幾百抽都冇

隻驚唔係限定池就無保底好濕鳩

想知121係咪除左性女之外以前都有出過?

限定先有121

依家冇限定唔抽啦
中親都神器

我上次抽性女咪係 60抽2神器 冇錢追121

上巴哈睇得啖笑
咩撚野都話外掛 隻性女開完三技見到回3round就話外掛
又話性女技能只係+2
台狗真係弱智

媽我得左了

7960..課長好！

我都仲要多謝前面課成萬既課長比驚我玩
其實只要你忍到手唔抽就會存到石

唉屌好想要

冇錯
啱啱用咗兩千石買錢

⼀一齊做課長

防得6百頭，血就6千幾近7千

成日比對面一波ko

咁脆你帶肥果時就知咩事

玩親生仔就係打第一波夾自己隊嘅攻速
搵一個裝一開埸有10靈魂嘅神器
拉條=>性女=>親生仔開魂殺一隻
殺唔到就GG

我係可麗打殘對面隻核＝＞聖女＝＞水刺3技陷家鏟
對面多過兩隻核就避開

親生仔只係岩攻隊玩
守隊親生仔會ON99追聖女打

落地獄

好想要隻飛劍

申左LIHKG
ID 中文名冠

亞

抽卡機率奇低就算。 玩10幾日我覺得最難頂係搞裝。隨機升屬on99，討伐同商店又難出裝。整裝成日出籃 .

岩岩先都見到
得一隻席可想打穿木奶+聖女

主屬>T>顏色=副屬
好多白裝綠裝T6啱主屬就已經可以用又平
唔係下下紅裝先用

台仔真係傻撚左
唔夠打就話對面開外掛
得隻速弓想幾高傷可以破木奶+性女呢個組合
咁易破就唔會大部份人都用啦
打得爆個盾黎隻性女二技都CD完

無兩隻dps都唔洗諗打得死

仲有話咩聖女邊可能跑咁快
佢都ON9
聖女要上200速有幾難?
見過光阿敏跑得快過我隻學生妹啊

得2隻DPS我都怕電死之前都未殺得切

得19X速以為自己好高速咁先死
台仔究竟肯用下腦打機未

對面木奶+性女有升過靚裝既話
兩隻DPS都要磨好耐先殺到

198最多真係50%搶到第一

性女靚裝就一定

台仔講野不嬲都係睇完笑下算嫁啦
打機咁耐見過會用腦諗野嘅台仔屈指可數

我無咁多資源谷到咁高速搶先手
而家放PVP守隊攻人 效果比我預期中好

我用席可鷹盾 唔要奶加兩隻dps ，仲要唔係下下得

台仔好鍾意一唔夠打就發爛渣
賴黎賴去 隻隻game都係咁
死都唔肯認自己技不如人

台仔 不意外

石像一場打既時間夠打飛龍2場 但又冇得唔打

台仔水平係咁嫁啦

飛龍唔夠力爆唔到盾
要手動打auto唔到
搞到唔想打

刷緊石像10 燒石速度變到極慢

岩岩先我隻大波妹跑輸對面隻大波4星火坦
隻學生妹108速
然後後尾隻水刺爆火3技打隻半血火坦打左8000幾都唔死
唔通又外掛咩

火龍10要210速先out speed到 都大把人用auto刷啦 台仔真係

唔手動開減cd 神獸一場打好慢 你毒弓有冇升到3技?

條友係連自己隻英個定位係咩都唔知 以為速弓係高傷出英
一隻速弓想射死木奶+性女都算 仲要得2k8攻低爆傷
仲有0%命中想拉人條? 話堆測對面有40%坑性真係笑死人

有 我2 3技都有升到-1CD

本身聖女覺醒就係+抗性

你地毒弓有無上六星?
我想練返隻打塔打討伐

唔洗上六星都過到 實際上有人用50lv毒弓過到80層

唔理佢啦 笑下就算

有 我果隻6星5覺埋 幾好用

上咩套裝好 速+命中 定要上血套?

我用速+血 安定石像10

收到
石像10我用火蘿+火法磨死佢過

結果你去咗收號？

我用呢隊打
仲用埋唔知點解好多人口中嘅3星垃圾暗法

my毒弓 夠打80層同石像10

咁我都升先 升左應該可以打快d

10我成隊行太快auto會比佢反死

塔我係卡左73層 殺得慢比隻王一下AOE扣6k幾
我睇80/F隻王都唔係好高傷 應該可以磨住過

咩係係反擊神器？

3星暗法可以教石像做人

新手打唔羸50層
第1關殺左佢隻法師,跟住比d磨菇自爆殺左2隻
得返2隻入尾王,gg左

其實我仲卡緊61
覺得隻暗槍唔會夠力過到

由佢反 隻性女個盾頂到
係驚佢咁岩破防連打兩下 木奶無三技回姐

up圖網死ser up唔到圖
叫埃布利的寶劍

呢句真 石像真係3星暗法主場

升下D裝 D英上六星
放隻木奶上前頂 留魂BOSS關爆魂放一技
不斷試就過到

你地暗法用咩裝
我4命2血 打石像9都係頻死邊緣

4血2命

可能我D裝唔靚

有冇人知水卡琳d技能倍率

火蘇琳係咪4速2命好d

想問入公會要點申請？

咩服?

你捱到第一關同連噴或者搶到龍先手就4速2命
唔係就4速2血或者4血2命

唔該巴打

亞服，申請咗，無人理

我國服, 幫你唔到

三技減CD可以對BOSS用
上速裝應該會幾勁?

好
因為用緊水奶,等我升埋隻木奶先

經過今次就快hi 200抽都唔中綺世bb之後個心態開始變左
係你就係你,唔係你就點都唔會中
升哂d 有用既3星4星慢慢玩算

有水奶就升爆水奶先
後期都係靠水奶 木奶我覺得只係過渡用

我一早睇化左 隻三星小水刺都上左六星

agger 不如拎D石去刷裝

回體？

又要繼續單機

依家新迷宮死左有得Continue

2000石先出到一件見得下人
仲難過抽5星

HI 想問舊火刺通常打咩用?值唔值上六星? (現有舊水刺6)

我仲未接受到

巴打申請左邊個會?
疾風亂舞?

我課左啦，爆炸左
巴打收手啦

舊火刺打乜都得

有個會就咁叫Lihkg，要申請疾風亂舞？

你叫咩名

LIHKG果個好似唔多覺呢到有人講過
我見經常上水既亞服巴打都係入哂疾風亂舞(利伸: 我都係)

會長成日都會上水招人,你試下申請疾風亂舞再留言講你係咩id
會長果d見到應該會加你

入會留一留名,因為個會長期20個人申請緊唔知邊個係你

我見好似好少人啲攻略片用佢 唔知伏唔伏

課左都唔中真係好撚慘情

佢可以上個BUFF落隻怪度
打隻怪會按傷害回全體血量

食石刷討伐

其實幾好 有錢有裝

我以為講緊刷商店

巴打你地d討伐打auto既話幾耐先1場?
我廢jer,auto掛石6都掛好耐

火法+火蘿磨 應該都要5min

石像10 7分鐘左右1場

i know that feel

不要再說了

要睇有冇性女 冇就水奶>木奶

抽左唔知幾多都仲未有水奶

新迷宮果隻蝙蝠王點知佢分身要打邊隻?
有時唔好彩兩次分身都要打哂先中核心基本上一定毒死

唔好再討論了
聞者傷心聽者流淚

呢次真係痾煙

無計啦收捨心情上路

有無人知隻凱隆應該點玩

番名學野 我都好多時都打死兩隻或暫全殺先出正身

點解我條命要咁苦

出唔出T5裝？
如果唔會出T5我會farm迷宮裝先

打哂6隻基本上可以再打過

右下角果隻? 我以為係蚊
佢變分身我就用AOE技+神獸掃過去 無理過

仲要0New

紅蓮騎士

運氣 有人話自動會打真身 試左唔work 我就算係睇住佢分身個動畫黎打冇煙果隻都係唔得 結論係彩數問題

Hehe 我就黎受唔住打擊

神獸好似打得6000幾血
利申:無帶AOE入去打

收左,要報個名先知你邊個

我都得火鎗一招全體 但暗槍打佢輸出夠郁2 3次殺到1隻 所以就無咩點研究了

靠暗兔同親生仔3下一隻

3下一隻都比佢毒死

其實中好嘢機率好低

第一次打到第5隻
我諗4隻係極限

不如試下大家一齊唔好再提綺世bb

準備一抽光暗

準備有點歐

原來多左個新活動，依家先見到

應該啦，你地成日丁我老婆

如果只係想抽隻水奶 應該點做

ok 收貨

暗拳支持

巴打你啲光暗抽都幾密下

課金

我玩到而家抽過10次咋wo

個半月 得5次

唔好刺激 何巴啦

我月費禮包剩4日 即係第26日玩

亞服開ser果日玩 到而家十四五抽都未有光暗四星
唔知中光暗四五星係未滋味
好想比人block

其實唔係隻隻光暗4,5星會俾人扑.....
我就中左幾隻倉管

又傷害我非洲人弱小心靈
倉管都無得中呀
有時真係唸課黎做咩鳩野

我都係第6定7抽先中四星 仲要係最冇用個隻光席可

之後先中暗兔同而家血卡林

我都想知

打石像10好好用wo

呢隻係咪練得過
但本身有隻寶馬

打手其實係咪唔使咁高速, 用拉條黎解決

嗚呀 又寶馬又光阿敏

課，不過奶類係有少少難出

個帳號買嘅
岩岩過左10-10

廢既 我個隻餵左狗

邊隻打石像10好用

都係戈句國際服有冇公會收人

應該講緊毒弓

望住心都寒

光席可 我Youtube見有人用

真係好難，我幾pack 788都係中兩隻火，一隻水都冇
利申有一隻

火三眼法都得 有禁療既都好用

得招大技
但係隻野普攻太ON9
出血但又速度加成唔上唔落咁
如果佢普攻將出血轉做其他DEBUFF咁會勁好多

洗唔洗兩隻奶

巴打你同我差唔多

發現3 4星火屬好似冇乜傑出dps

火爪

普通得滯

3星火弓

60抽一張5星都無，光暗抽出光正太

改名叫非洲打手啦

光席可

大把人百幾抽0 5星無事 非洲人日常

叫得做奶既 我得隻拉茲 屌拿星真係垃圾（普通話）

利申 唔係隻英垃圾 係我啲運

呢隻未用過 出trip出到max左lv
即係水風屬dps up得出一堆 卡林修女親生仔毒弓水桶 但係火屬dps都係5星 我一隻都冇
火爪升陣＋防 on99

課唔課個月光包同特別禮包好
好怕光暗伏

拉茲好用wo 講緊升完技之後

忍者囉仲有

對比火奶水奶呢

咁我用返水果隻

水大波出左評價

唔同功能 拉茲主技拉條

好野黎

新活動幾好
最後個關有得打藍色牙

真非洲，除左首抽兩隻+保底性女未中過5星，光暗全3星

9.5分J死人

然而我100抽都唔中

其實無水奶咪練巴思克
本身仲要幾大力

但個交換所冇咩好換 可換既都換晒

BOSS 9.7
話左係打BOSS向
一定要入手 如果想挑戰遲D PVE既地獄

大家快all in

破產了

水屬個人覺得有水卡琳都仲夠做
利申 抽唔到葡萄

用依隊打深淵 卡50關

想問下其實要換英 定再升下啲強度就過到

去到第二關比啲菇炸完技能cd 光奶拉唔切啲血

其實我覺得水卡琳仲勁
所以而家好猶豫升邊隻先
仆街在之前腦衝血
追綺世追左180抽 唔升又on9

得10萬戰想過50好似有D蚊
隻水刺無咩作為可以換走佢
木弓未用過,但第2層需要有隻破防英同條8婆鬥快

係邊買？

pvp都9.5分

其實係咪講緊果隻乜乜乜議會 點解好似唔係講緊同一樣野咁

其實招+CD應該睇抗性
實際用落我諗睇定D好
份野個評分都一直變

水卡自帶破防郁兩次PVE根本屈機仲可以爆火+Dam

買唔買月光禮包好

唔買

買 你目標放係3星暗盾暗斧 會有驚喜

有暗盾啦

398抽四寶

閒魚

隻暗槍 等緊轉職

但係我啲攻擊裝比晒水刺

佢已經係最好裝

收咗幾錢？
個號有啲咩

唔係限角唔明點解要all in
仲有就係抽之前要諗諗自己養唔養到多隻打手先
就算養到都要夾到隊形

唔係話閒魚有伏咩?

呢個陣真係唔夠過50層

我都開始卡啦
45咋

屌啦,話入就入咩

睇下好唔好彩
我暗拳都係閒魚買
入d正常名同正常練度個d

大師話連帶肥都勁
根本萬能角點會入唔到隊

我想諗緊買唔買月光同特別包

巴打頂住呀，想你知道你唔係孤獨的。
（雖然無你追咁多）

開始太多英
練唔切

練埋暗斧無英練

真係冇裝 仲有隻光鎗等緊我升 除非佢自己送試門啦 追到中就不了

角就一堆但那來咁多裝備

覺醒裝備一大堆
手頭上想玩起碼有7隻

如果想打BOSS果類先抽啦

水大奶終於60, 要開始farm裝地獄

係覺醒難搞D
裝而家我都有四五套 好夠用
差一隻五星肥就有七隻六星

暗拳收咗幾多

59打咩

7隻
睇黎我要買定護肝丸刷肥先得

數字網同閑魚，邊個買號好啲

國服LIHKGUILD 有一個位, 有冇人想入

如果仲抽唔到英真係要練三隻果隻狗木奶

每一之光暗抽完我都想棄game

我係細怪 火斧妹 暗斧咁打
留技解破甲

其它game咁非我一早棄左
呢隻唔知點解仲繼續玩

我都係

呢隻game真係幾好玩，啲技動畫我仲未厭

輕課玩家就黎頂唔住 好想課788，唔講其他 起碼有錢先

課啦

2千幾

課囉 頂唔住唔好頂呀

每個月課一次 起碼有隻4-5星保證下

有無人有研究鞋 戒指 項鍊 個主屬係咪有啲野唔會出？
速剩係得鞋有
爆擊剩係得項鍊有

爆擊爆傷得頸有

戒指有無咩專有主屬？

效果命中同抗性

寶馬 蘿菲 尤貝里烏斯的臼齒x2 好似70 定100 唔記得左

維基有 但殘體字注意

仲有無其他特別？

依家有呢幾隻係咪可以專心刷肥上6星就得

啲光暗抽咁歐

點解個個都暗熊但得我無

無

不要再說了 我咩柒都無

暗熊係果隻狗 ？
岩岩仲想拎黎進5星肥

乜撚都無,屌
差2抽有光暗抽

暗熊拎黎進5星肥

你真識食

尾3果隻ching..........

我去刨下d評價網先

你個ac係咪買架

講咗係啦

加油

加油加油

呢隻好易SSS

光王子唔差wo
有傷有盾有回血

歐洲人練肥都練得歐啲

D光暗自己抽
個帳就1-4果d初始

咁岩今日過到 卡左兩日
水刺 聖女 木奶 飛劍 神獸用巨神

光王子不過不失啦
易sss係優點

有陣容好勁

綺世大技跳起個側面好似男人

隻野個頭次次望都好奇怪 張圖畫到個頭就黎斷咁

水刺換 暗槍/卡琳/親生仔？心

泡菜畫風好多都係咁

光敏基速真係好慢

暫時我覺得最正係水鐮個動畫
托眼鏡果下真係J死人

頂頭先商店見到條T6 紅項鍊 但個攻擊係flat 諗住禁更新洗走佢 點知禁錯掣買左 又冇左140萬

出埋隻皇妃可以入成隊綺世

申請亞服疾風亂舞
名係h3dzxqfqjtrj

水鐮同水大波都有 係冇光大波

課左未

已經換晒綺世支線d野 好唔捨得

頂唔住 有60抽抽哂佢先

唔好呀

水大波

抽啦抽啦

挽留

64抽 三張五星神器 四張四星神器 兩隻四星英
有隻原五英呀 估下係咩

係火蘿呀 屌你老尾

有原五已贏80%巴打 仲想點

重複左呀 上左六星

比啲意見 升邊隻好

成個ac 14張五星神器
原五英唔計首抽得4隻
玩鳩我咩

有靚裝就卡琳
無既水大波

唔升陣去做肥

我都唸緊升陣好定做肥好

光席可係咪好廢j

火蘿有咩問題

我升爆左再抽中就有問題

有更好選擇唔洗專登揀佢

陣形！

加得3.4%攻好似可有可無咁
但肥料遲早就有 好難揀

我覺得係
三招都睇速
但係一技俾出血你
如果出血轉其他debuff就勁好多

本身有咩

邊關先多綠色迴路，世界2章打10粒步行迴路都未有一粒綠色

火蘿, 水新角, 火新角, 卡莉(有雙子), 暗兔, 升邊隻上6星先比較好??

火蘿

60LV 亞服有無團肯收我

唔識玩 光暗抽全部垃圾

你留個名申lihkg

5星嗰3隻+隻4星水/木奶已經可以自組一隊

世界2-4 睇你緣份

申請左啦
名係h3dzxqfqjtrj

無練凱龍 練左聖女水奶火蘿暗槍 應該點好

申左lihkg無人接受

你講下你想點先...

批左，好似係

唔該哂 入左啦

唔知用咩帶肥 全部都得5星

聖女 水奶 火刺 暗兔 女僕六星 諗緊下隻

光敏

淨拎好友/ 聖女+好友 已經夠哂刷

暗斧落咩神器好 假設已經100%爆擊率

水龍女做封面果張

正解

其實果張追擊傷高唔高傷下
見人隻暗槍都係得千幾二千追擊傷

有冇龍同石像既隊唔駛奶
開ser抽到依家都未有奶
搞到升緊隻包包頭

無記錯龍可以性女行頭唔用奶

穩定增傷 個人用落手感唔錯

佢隻暗槍廢姐

係iphone 課左788 光暗包,收又收唔到,退又退唔到

去apps store到退
退之前話聲比佢聽

卡琳打龍10我諗住學巴打講升左

又推性女 冇呀冇性女呀
依家pve pvp乜春都要性女

升左卡琳打龍10

卡琳打龍10真係好正 仲要卡琳個動畫都唔差

仲以為新神器 點知比張咁既野我

仆街，我彈咗game 登入唔返，我好似無link到ac。係唔係棄得

咁咪好
唔係中新神器

唔係嘛 有無課金
搵官方啦

你知唔知杜蘭月勁幾多

杜蘭月我都冇啊

新嗰張垃圾刺神器連3星都不如

拎杜蘭月同新神器比

咁有用原來

我想抽哂11000鑽佢抽多野光暗

求其搵張3星都有用過張新神器

祝武運昌隆

放下屠刀

係大波妹個pool抽到5星優芬妮
好似唔夠大波咁

屌抽多咗廿抽，抽埋光暗
得一隻拉茲 光暗中光弓
有冇巴打用開拉茲？係咪速血？

好想要龍女

無課呀，頂。揾唔返就棄9佢算on99

優芬妮幾時先嚟搵我

個對胸器

第一次使用《第七史詩》時，可使用STOVE或是訪客帳號登入遊戲。

但如果您的帳號為訪客帳號，更換手機或是遊戲初始化後，
再次安裝《第七史詩》遊戲程式時，帳號將無法進行復原的動作。

因此若您目前的帳號為訪客帳號，建議您將遊戲帳號與STOVE帳戶進行綁定。

[帳號綁定方式]
- 遊戲大廳 > 設定 > 帳號設定 > 帳號管理

打定輸數

喂喂
有人叫你過返隔離POST貼圖

明明就係你 屌

笑左 又會出錯POST都有嘅 明明就想些牙埋比隔離D巴打

突然覺得廿抽會中 然後第2抽就中左

幾時到我

呢隻好野黎

綺世呀綺世,幾時先黎搵我呀

send信比佢睇下拎唔拎得返
無課過金就真係難D

果下我係諗都冇諗就買左100書籤 係靈感

應該真係棄得 無課金又冇綁
冇資料點搵 我係巴打你唯有當脫苦海

我都係有靈感果時抽
最後買左800~900書籤

我都係走先

小號: 性女 暗兔 女火盾 水刺 寶馬
大號: 性女 火刺 木奶 寶馬 新水刺 光亞敏

打算課788 玩邊個好

呢張而家卡池抽唔到？ 想抽返張比光弓用

舊水鐮應該都會出光暗

神裝

Dllm 新個張神器第3張啦
就黎佢自己可以去開枱啦

大號
之前講過暗兔可能會nerf

課一課個788 希望無伏

新手本身諗住上凱隆做第一隻六星狗糧隊長 但岩岩抽到綺世 而家心大心細上邊隻好

Sor 岩岩先睇到巴打想入

凱隆如果你有性女的話 你唔需要煩惱
如果有 我覺得2隻做狗糧隊長都窄窄地

冇性女 同埋打手既話我其他得啲垃圾

我都有聖女凱隆,咁係咪升凱隆6星先

係

由佢，反正玩得都開心無當過苦海，又無課過，除咗時間真係無蝕。

我一開亞/國服就玩，我無課，一來覺得唔抵課，光暗成400蚊1下追唔過 （自己打開ps4,買多隻驚仲好）。

二來無嘢要貨我而家有個啲英都未升晒（唔課又唔肝）。我每隻新英都有追，我仲記得新火坦抽咗3x幾抽，跟住出聖女就121 ，新火刺就3抽，水大波13抽，唔洗課都中晒。跟住光暗7次第3次中暗熊，其他光暗3星無勁嘢。算半歐啦。我連起手都無刷，第一抽就中木奶，300抽有大細火斧起手。（雖然而家3隻都雪咗）

而家重玩又無聖女抽，而且仲要重新打過，所以咁多位巴打byebye喇。最印象深刻係有2位爸爸級巴打凌晨3/4點都係到玩

巴打呀

有冇名呀 問下客服

亞服lihkg斷buff喇

係咪應該買哂2件

火法+深淵王冠=對面唔撚使玩

打唔嬴討伐9 刷8係咪好無效率

慢慢打升上去

問咗喇，咁都有返就課一下賀賀佢，無就算啦

生活艱難，都係課唔落

國服lihkg無buff

應該會有翻既

God brass you

有無試過開第2個伺服
姐係你本身亞服
開個國際服acc
之後去設定轉番去亞服試下仲有無記錄

其實點解咁多人一開始首抽叫你抽木奶
睇個排名表 其他3隻奶都高分過木奶
我抽到拉茲諗緊洗唔洗升

無奶打唔到上去

開左未?等多陣,行埋個迷宮,就行完

未開

而家最麻煩都係冇石爆體

冇性女可以點auto龍10

岩岩出去會長就買左

又十抽 唉 屌那星

嗚呀 好想抽隻奶打討伐呀

其實講實用既話，親生仔定綺世做打手好d？
想揀一隻黎升

有名你叫親生仔 咁都要問

有大波妹緊係升大波妹

鷹盾PVP真係好撚勁，好鍾意黑肉妹

依隻練完之後發覺PVP幾勁
如果抽到果張4星神器就perfect

隻野成隻神鵰大俠咁

專克水刺

舊水刺=親生仔?

席德
不如係PO頭加一加誰是親生仔

席德

對唔住囉

親生仔都唔識
親生仔=4星木刺席德

唔係 因為真係好多人問

40lv 廢裝暗兔都好鬼高攻
我升暗兔了，話知佢遲d nerf

唔係BUG FIX炸咩 仲會NERF?

聽講係

到我卡50
就算前面唔爆死, 後面俾D卒打死
打淨兩格唔夠DPS

你地會唔會快快手推世界難度主線
定一早爆哂

掛住打活動 ，不過主線全星好多時要求練多幾隻角

D 錢洗得快到，你老闆升下裝試下裝換下裝，郁D 又冇成百幾萬

好難揀

幾星期前已經爆撚哂 無得拎石了

愛>強度>其他
畢竟強度係一時嘅野

親生仔>>all

邊隻你鍾意就升邊隻

上凱隆定綺世做6星先？

70層毒到痴L左

60先岩

親生仔長駐加速 咁升1技仲有冇用?

水奶

你地個石板比左邊個食
比聖女好唔好 好似最萬用

冇

用途係打咩 有冇聖女

冇呀 仲有隻木奶 同巴爾
而家全部野卡緊關呀 打算搵隻打手上6星先

上凱龍定火籮定暗槍6星先？

要打手 加入暗槍地獄仲好
利申 解緊轉職任

冇聖女其實凱隆唔多好用

其實我唔知升一技之後個加成會唔會加落強化左嘅一技
所以唔敢升一技

凱隆有性女真係好撚好用
明明一個好人一個壞人點解佢兩個可以咁夾

其實凱隆唔洗聖女都可以帶肥
只要著免疫裝第一round自帶免疫就可以開aoe普攻
真男人先唔洗靠聖女

做咩係咁推凱隆上六星
唔好呀

凱隆3技滿血1.8倍，殘血2倍
綺世滿血2.8-3倍
再比較埋1,2技都係綺世優勝好多
唔好哂料升凱隆

我已經係受害者

新神器其實好啱用
前提係升到40%

免疫裝100％開
但你唔好走去打唔洗行果啲關同埋要一下秒

屌D肥多到唔想手動升 腳本算

申請左lihkg求批 id chunglam

批左
記得每日打卡同大家互射符文

又ALL IN 左十抽落去，想誤中隻奶返黎 真係誤中左，但係係拉茲…

十抽中4星就算啦

咁撚好! 我都想誤中隻奶 同 寶馬

但次次連4星都冇

中佢應該無野 唔會比人屌嘅
因為你只要將拉茲個名用普通話讀一次就會明點解

我見呢到D 巴打好似對呢隻野D 評價都麻麻，所以對呢隻野冇乜感覺…

其實我想要火水奶， 點知跌個木奶比我

我都有呢隻拉茲 但真係... 我只係想要隻正常d既奶咋 火奶呀水奶呀果d呢

頭先又係想抽隻奶，點知出拉茲
佢已經算係我box入面最似奶個隻

當輔攻破甲手用

其實十抽中兩隻四星…但我估都唔會有人屌我…

拉茲同埋法濟斯(4星黑狗)

第2隻6星就上木龍女都真係幾有愛

係呀…我都係prefer 一次過回血好過你持續唧d唧d唧牙膏咁回比我

我明白你呀

隻狗係關卡入面跑起上黎其實幾得意

我對獸人真係無乜興趣…

係第一隻

發現呢幾日少左好多巴打上水
係偽毒定係因為大爆死所以已經棄左驚 ?

好彩我淨係玩多出黎個d 書籤，儲起左15k石打死都唔用 如果唔係掉哂落去追唔到想要既野真係會崩潰

持續補係比坦隊用
因為係睇目標最大生命

之前個帳爆死左
重玩之後開始有d轉運 雖然光暗都係垃圾
巴打們唔好放棄

儲到17K
抽返黎果D 出年都升唔完

隻驚已經開始少人

如果這還不算愛

5星機率咁樣搞法
換裝要用錢既搞法

終於過到58
唔上足6層都毒唔撚死佢

死儲難儲等下一次限定，或者水龍女

其實個個出新POOL就追緊係多多石都唔夠啦

換裝都要比錢其實真係有啲On9
姐係好似你換衫都要交稅比國家咁

呢幾日唔得閒
偽毒衰仔HERE

佢廢事你淨係升一套裝俾唔同角著
咁樣應該好快過哂D關

好懷疑隻驚其實已經無人玩
亞服PVP 4300分已經1000名內

我覺得拉茲幾勁 但前提要係拉條陣
我見人過深淵過得幾爽
好似火槍修里係必要

果個好似係4200-4400既1000名內

已放置play中

遲早合SER
有得拎石好拎多D啦亞服 咁先爽皮

係隻驚無人玩定我已經係高手

兩隻都有，但問題係火槍好食裝…又要速又要滿爆擊

隻驚最大問題係0宣傳
浪費左一隻好驚

唔叫合Ser 叫全球競爭

只係你個排位內既1000名,到你升到下一個牌位又會另一堆人

屌你老母 禁幾下升裝 無啦啦冇左百幾萬

幾時先出第2賽季
D裝換哂好耐

唔知上面仲有幾多人呢
無巴打些牙下

點解無敵唔食傷但係都吸到血

唔知,防守勝率幾乎係0爬唔到上去真係答你唔到

59層好多木屬，用水刺好辛苦

巴打用咩隊 點會0守率
我癈隊都守到下喎

兩個鐘前我都講完呢句…

屌,50層d菇好撚狗
下下炸死我隻暗爪

我都係用水刺碌過去 wave2秒火斧好用

呢隻GAMED錢真係冇可能夠用

主要夾攻頂唔緊

任課㗎喎

刷咗咁多日心都仲未刷齊

我水刺頂到wave1夾攻

堅持住慢慢玩既精神，可以肝既就唔課啦，見隻game 咁有誠意，最多叫做課左月包s支持下

仆你個街，諗黎諗去打深淵就係差隻性女上buff#bye

wave 2頂唔緊，爆炸
差隻英上加防，我用寶馬哥上防
但效果都係差D

點守

屌自己衰貪心 中左隻水大波又想要多隻 又50抽左 爆死了

歪左隻賽西

玩到最後先係大贏家

D人成日屌更新
其實我覺得佢每次更新都唔錯

上巴哈 D台仔屌到好勁
又拎哂其他驚黎講咁

補多張

用巨神 盡量聖女開完大＋爆魂入wave2
開巨神駁火斧中破防 然後水刺燒魂開大撚秒左佢

冇聖女點算

原來同巴打同分 我連打都無比人打

係唔係個陣嚇到人

折哀順變

仆佢臭街 冇水奶 碌過左60層毒毒陣 又卡左61寶馬

CHING我想打機啊!!!

依家周街都暗季羅
唔想又轉隊練新英

我有睇
真心 呢隻驚除左課金野貴
其他野都算良心 算係咁
當然 仲有好多野可以改進

4512 已經2百幾

更新得禁都屌真係難服侍 好過十年都唔一更啦話

成個PVP場都係聖女得我冇，卡住大師2 得閒拎下石已經好開心

聖女唔難打
依家周街暗季羅，光大波
係咪咁易中

仲可以上DEBUFF添

綺世個活動狂趺2星肥
好爽

高分段都係玩光暗角

綜合排名4660已經全Ser99名
問確認多次 我係唔係已經係全Ser頭1000嘅高手

屌 我3千4分咋
洗極每版都有暗拳
唔好咁對我啦

光暗角最勁個隻係光王子

明明無敵係冇造成傷害
點解會有得吸血
公平咩

無T0光暗角基本上只可以做守門員

仆街隻暗兔d裝 歪晒去暴率 爆傷＋血套都93％爆率

冇上buff角好難打機，但光正太又殘廢咁

佢個活動咩都易跌,d催化真係唔洗錢咁

部份同意

更新左裝備tier 表示方式

等下眼鏡妹轉職啦 SO FAR 佢出3隻轉職都勁 只係你個肝都要好勁去FARM符文

好想要新角
冇中新野好耐啦

呢隻冇保底好鬼難抽 成日都歪

100抽歪左寶馬賽西

錢關得幾萬蚊，一日打一次，不如唔撚好出啦，咁都算活動

我而家要刷暗斧同鷹盾

加個0就差唔多

12體太貴 換左自己想要既就番世界刷

結巴係咪好耐冇上水

走啦你 唔想搞大件事

偽毒有女

咪咁啦 兩個帳夾埋6-7000都有

課咗咁多
比條女打死咗
永遠懷念

好想換帳

有冇人覺得最大個問題其實係裝備主副屬都要抽
變相你就算肝爆再外掛24/7咁刷都有機會卡好耐
其實佢直接整到材料整得出固定裝備會好好多

我之前個帳課3千幾都換左
但追進度好鬼辛苦

佢應該出個洗副屬系統

放長線一定係要人肝多..整洗屬系統 變左課長GAME

我都課咗1000左右
諗緊課新398定買過

課左3000幾衰D咩要換ACC

聖地個鍊金十成十係用黎洗 但係洗都係要抽
出多幾個位好似迷宮金箱咁好好多 唔係你黑起上黎真係燒100葉都刷唔到件好野

屌，洗副屬系統咪一樣狂燒你錢

生活有壓力課唔到太多，隻驚真心覺得好玩先捨得輕課小小
上POST見到大課長真心好葡萄

隻驚真係要大課長先有良好體驗
小課無課真係等抽保底算

又買多左個帳號玩

我都有諗過買多個帳玩 但知道自己一定又會認唔住去課 會變左課多一倍金所以都係不了

買左個聖女玩 個帳有水奶
依家希望30抽會中是但一個大波妹

巴打又係邊買

都係閒魚

買咗咩

條友都俾人爆左科技號仲走去博
係我就課番落自己ac到算

幾十蚊無所謂
淘寶郁d都200以上

聖女 水奶

問題係曬左d時間心機..個ac真係歐你又會走去課 玩番3頭2個月俾人封左就洩到渣都無

其實落左咁多心血落去好難話轉就轉

我11月尾定唔知12月頭果陣淘寶買木奶水刺130蚊左右 而家唔知仲買唔買到

呢個買黎體驗下聖女

我都想賣左個木奶水刺小號

本身自己都有個帳玩緊

做咩要賣 唔岩玩未放置play

登入攞下光暗抽
中暗拳先賣出去都未遲

體力好唔夠

岩先㩒左入去官方個論壇 發現入面全部都係屌官方 講Bugs 50層攻略活動
完全無咩實際嘅討論

怪不得呢排半夜唔見佢 仲有吉川巴

因為250抽冇天青
計計埋埋300抽 開ac成個幾月 得隻風法同大火斧

咁多巴打叫我唔好賣

［red]14抽 [/red]

呢隻拎黎爬深淵有冇計

留俾暗版食啦

貪心無要木飛劍
結果後面全部出卡

木飛劍最強輔攻
最初買帳都想要佢 佢勁過木龍女 但係佢冇波先唔要

我都係想要大波
隊入面全部平胸

火刺暗斧呢d 係好勁 但練唔落手 死肥仔完全冇性趣練
一定要全女 最好大波

駁唔到

埋黎睇埋黎揀

from 巴哈

木龍女

我都係抽咁耐都無大波妹

最大應該南瓜妹-》木龍女-〉席可

光暗需家先黎中暗斧 屌

快d入教啦

睇你點搭啦 進攻方任配組合架嘛

第一頁點解d post 無哂

其實唔勁

利申 抽唔中

抽到先得架

呢隻唔課人蔘包養唔起

抽唔中

咁易抽咩

我都係買首抽

第二張圖隻手指有啲違和感但手指都唔係重點 由佢
大奶奶 我都想要大奶奶呀

我買個帳雙木奶 聖女+木龍女
成3舊水

國服lihkguild 有一個位, 有冇人入~

晨早推一推

今日都要返工表示

你地隻暗斧幾血幾防
而家56lv都係得6k6血600防 好易比人秒

＋1 番工打機

返工時先有動力刷活動

卡琳同水大波pvp 你地會點揀

卡琳

狄亘作0申左入公會

想課條女返黎

welcome

用錢買番黎咪即係叫雞

好引誘 又勁

火奶係未比光奶 好？

同埋岩岩抽到3星隻光槍 是咪唔洗練了依家

10K hp 820def
allin哂俾佢

光奶係倉庫主人

我仲比左啲蔘佢食 臭雞

成套爆傷裝比哂佢好撚高傷
但太薄皮又好似無咩作為
好難抉擇

套裝用血+防 ？

pvp pve？

pve

用都無用過
垃圾5星

技又唔勁個樣又似袁生畫咁

終於過到59

邊隻？ 我講個隻光奶係3星個隻

睇番原來光屬都幾垃圾 冇邊隻特別勁
暗屬就一大堆勁野

光大波光奶都唔勁咩

光奶都唔錯 復活

勁同特別勁兩個level黎 起碼呢兩隻功能好易俾其他角取替到

想請問下如果手頭上無解狀態既角色（其實甚至無奶）

咁應該升拉茲定係個個3星木狗奶用住先？ 兩個都係慢慢持續回復……但已經係我僅有既奶

對比暗屬：拳 蘿 兔 狗 親生仔 盾 槍 斧 粒粒巨星

我再睇一睇光屬都唔止幾垃圾下 簡直勁多垃圾
光斧 光爪 光頭 光刺 光正太

正太 光槍nerf到變辣殺 淨番光敏叫有價值d

唔記得仲有光槍呢隻辣殺

pve 暗斧會變咗破防手多過dps
要上防血
想keep爆傷就上4爆傷2血／防

定玩4吸2仲/2暴

4吸2仲命

巨乳姐姐 終於都黎有排j

緊係拉茲啦
拉茲持續回復都補好多架

我有諗過佢，但無解狀態打PVE真係死症

刷左好多日 升比卡琳既裝備 有冇野需要換

亞服4600分就排緊123名

你唔升奶既話 你點過

好，就升佢老母

卡琳唔玩100%爆撃?
普攻爆撃所-1CD

我琴日睇4660就入到頭100
岩岩沖左上4400 今期睇下卡唔卡到4400分到結算先

同暗兔上 應該100% 陣型同加10%

自從練好埃及佬之後順左好多

我估唔到我癈陣都上到4400

你係咪有火槍
依隻勁煩

係 你點知嘅

上面有你個陣

競技場應該有得比人睇戰力，撞落課長到即刻輸到hihi 利申：4000分左右

我個陣係未好癈

梗係唔好 有得睇戰力冇課實俾人打到hihi 仲慘過依家

贏到咪得

岩岩光暗抽 中左暗席
終於有隻勁既4星
我應該升暗槍先定暗席先好
暗槍轉職任先岩岩開始解

暗槍轉左職先練都未遲

課多pack月召
計埋佢送總共抽左24下一隻4星都無
淨返D石拎黎爆體算

拉條用隻3星矛兵 定火槍兵好

光大波快過你放完3 技就贏

好 唔該曬
咁升住暗席先 雖然冇裝
宜家卡左深淵54層 唔知升完過唔過到

忍唔住抽撚埋佢 中左木弓
屌佢老味

真課長

琴晚發夢抽中左木奶

想要水奶火奶
木奶好慢成隻大牛龜咁

火奶好用？
無咪紅眼個隻拎住杖

我成日覺得一次過抽好難中
次次我都每日4,5抽咁反而好中D

想棄
無心機玩

睇開D
3,4星都多好野

今次4星都無中過一隻
神器又係咁中重複

我覺得冒險揀路人果時有得睇戰力緊要D

我覺得齊陣就唔好夾硬追
D石走去刷商店爆體仲好

係 我留左萬幾石係到都冇用

未齊 差一隻水打手屠龍
隻三星小水刺唔夠打

你練水桶槍啦

木精靈10 係咁比佢回血，水刺比佢克屬出唔到無法回復

換暗斧同親生仔入去係咁破防打爆佢好過
我諗唔係咁多人有練水刺以外既禁療英

光暗抽又中3星下次儲返10抽再抽10隻3星

我記得你好似有光席可?

賽西愈用愈麻麻
想升黑妹盾

木席可
都係全力升鷹盾 同暗斧玩破防算
而家唔夠血幾野比人秒

我都棄左賽西用亞敏算

望一望鬼佬網
賽西趺穿9分

水桶兵用速裝定夾擊裝好

玩性女玩上癮
本身個帳唔想玩 一舊水有無巴打岩

100? 咁平
幫推 咁抵屌

你地隻暗斧用咩裝 唸住比套t6吸血加2爆比佢着

隻野PVP英

我覺得4攻2夾幾好
比5星水龍女州器佢

打王個三技好似把撚咁

飛天御劍？

暗狗光敏

係呀

其實新迷宮已經好左
D王長期有手下果4個狀態打王唔會完全無撚用
而且AOE技需求都好高

我比吸血2爆 半坦半輸出

鬼佬個評分 PVP趺到得8.5
之前明明10分
我覺得PVP都唔錯 想知點解趺分咁勁
因為黑妹出現左?

4攻2血

黑妹不嬲都有
個分用黎參考姐

想收

木飛劍上六星啦
pvp攻隊 pve打女王都係T0級別
大獎中嘅大獎仲想點

你升得齊黑妹實好用
但賽西易練上手即用D

新手未打到 日日打活動無打過主線
卡強化石升唔到裝

巴打

木飛劍好平
我仲大過佢

其實佢個個星期出新野 新手真係好難追

追黎做乜
亞服國服開咁耐除左聖女唔覺有邊隻真係一定要追

光暗第2抽 抽到血色卡琳

賽西玩速4血2
打過一隻200速賽西
放3技好密又易挑釁中
如果當佢坦一啲都唔好用
但佢跑得快真係半坦又高傷

屌 原來要咁玩
到時將D裝過曬落火奶到
整隊PVP打手出黎先

呢樣真

買返黎都差唔多價
無咩所謂

我隻火坦不嬲PVP都玩4速2中
但得170速

Tg左你了

睇死佢下次又加聖女3技cd

限定角應該唔會NERF呀

THX 巴打

成身都廢裝

有啲想玩多個ac

我覺得爆石刷討伐真係好on9
合極都係藍裝
攞嚟刷商店都冇咁嬲

黑妹係邊隻

3星轉職木盾

NERF呀 快撚啲NERF! 等你地班友一人一隻性女咁開心呀拿

很想要吧?

技能樹地獄緊

暗槍技能樹地獄中

刷完暗槍仲要刷火

買左788 光暗抽 由頭到尾收唔到
客服中心又唔理,打左apple support 退左款
俾佢ban acc. 就棄驚算

我之前都係咁 refund左都無ban我

不如我都refund去買ac算啦

我想問D 三星角色 係咪升到5星 食番3星既自己都當5星肥咁可以升6星?

其實你課咁多,不如學結巴咁買個歐洲acc.
好玩好多

巴打都係iphone 課?
之後課唔課到?

課到 係果次唔得姐

老老實實就算佢nerf都仲係會好好用，聖女s2盾＋解狀態 s3加攻防暴

加CD咪裝燭台推佢出去頂，我覺得可以

聖女3技唔影響好多 唔好NERF2技就得

冇抽到性女 應該係我對呢隻GAME最大遺憾

SEND 信去客服中心要提供埋購買紀錄，佢先會理你

呢幾日都係咁睇ac

其實唔洗 同佢講聲話收唔到會叫你去refund

apple要點樣退款？未試過

宜家模擬器係咪唔會BAN
咁掛法 部手機我驚唔得掂

唔會ban但唔好用第三方程式 同腳本

上網search iphone 退款有教
我都係跟住做
打去apple support Mon-Sun (0900-2100)
不過如果想退款,可能退得一單同埋要俾理由.
另外,想今日退款要接去英文或普通話先退到,廣東話返星期一到五

退款原因要揀邊個？

唔可以用手機退？一定要打電話？

我睇呢個教學

我揀邊個都退唔到,所以打電話退款

在此告知您如何在蘋果商店要求退款：
[App Store 退款詢問程序]
1. 進入
2. 選擇[iPhone]
3.選擇[訂閱和購買項目]
4. 選擇[我要找的主題不在列表上]
5. 點選電子郵件
6. 填寫姓名/電子郵件地址/Apple ID等項目
※請您務必提供詳細資料及退款內容
- 裝置型號：您正在使用的蘋果型號（例如：iPhone７）
- APP：第七史詩
- 訂單編號：填寫以英文以及數字組成的【訂單 ID】
- 退費理由：詳述內容（例如：儲值後沒有收到道具）